［突發］ 有同事想去支持721遊行 被上司照肺

事緣有位大學生暑期工同事請兩日病假去添置裝備 準備721大遊行
係WhatsApp群度口頭請病假
俾上司以閪態度回應
實在睇唔過眼 所以po上黎

該公司為國泰貨運外判商飛勁貨運有限公司

無論如何 721 不見不散

：返咩工 遊行啦
：遊咩行 返工啦

保障同行手足
向偽警說不！

有人冒警你扮警察冇委任證涉嫌傷人藏有攻擊性武器

【7.21有人冒警】和理非對偽警說不！

大家唔好打電話叫佢屙夜尿

推到俾太古集團見到

最起碼都開返個公司名先啦，唔係點樣幫你

寫左該公司為國泰貨運外判商飛勁貨運有限公司

推

開頭有講

Sor 掛住睇圖
自對一打

對你射波反感其實合理
唔好借d依批鬥喎...

Part time大撚曬 推撚爆佢

咁呢個阿頭又未到賤格嘅
起碼仲同你玩“病假”兩個字

係仆街嘅就直屌“唔好比我知你去暴動呀！”

人地Parttime

暑期工咋喎

連續兩日病假射波....
知左遊行禁耐使唔使特登病假請買裝備

推 推到俾國泰見到

五毛狗死全家

禁佢要編過更燥㡳姐.....

佢上司咁講有咩問題？

佢又無直接話去遊行，咁答算照肺咩

推啊

推推推

暑期工唔返咪唔返，呢個年代搵過份話咁易啦

五乜嘢毛
我都反共反送中
但如果下屬連績2日射波我一樣屌鳩你

請假咪請假囉 關你撚事咩 準時出糧 遲左就告你老母

[沙盤推演] 大家有無諗過呢場抗爭既end game係點?

我唔認為佢上司有錯

成日請病假上司屌又唔可以話唔合理
不過話9知佢
唔批都要照出

早一日通知算係咁啦
On9咁都照肺

大學生就咪撚繼續做呢啲閪工啦

樓主同你個同事都仆街

Parttime你咪一早mark話個2日唔返工囉
連續射2日波係過份架woo

用遊行依樣野黎搞9公司 仲當自己啱
冇黎責任感

唔講話佢射唔射波
單係態度就值得屌

其實合理。。。
正常公司都唔會預個員工成日病假，因為咁會加重左其他同事既工作量。

利申：立即推行真普選！！

叫佢過去Hactl 做好過啦

你個fd 文職定勞工

放工先去喇，我地係理智既遊行人士🙂

咩垃圾公司

唔關遊行事

間公司報左更
公司唔會跟住報更黎編
我無講到 自膠

飛勁係國泰最大外判貨運公司 暑假次次都請人 都幾多後生做 有d幾靚女

勞工 國泰CTU

點解會覺得老細唔睇連登？

買裝備 放工買咪得.....
連續射2日波

我覺得借d依批鬥多

你地明顯唔係一兩次la

垃圾倉工就咪撚做啦
由得個林小姐係discuss用殘體開post招大劣人做

要投訴佢地大佬國泰先有用

屌 而家仲有返工不了既咩
緊係遊行啦

果位同事返嘅更係1點pm到11點pm

push

Me too ....
請一日假遊行我接受到
請假買裝係乜玩法

飛勁啲人好撚懶 大安旨意係度訓教 打機

唔好帶風向啦 屌你老母 想做新聞俾人睇咪出聲囉

番工前lol
叫朋友買lol....

公司老奉體諒你?!

[721]敵我分析, 後續戰略改變, 分工及改善建議

6010 1162

理解

但射2日波係為買物資
依個藉口都好難接受啦

1300-2300間
咁1100-1200買唔到野？
朋友你幫唔到佢買
你買幾多物資要射2日？

721射波就合理
但之前2日買物資而射————- 真係食撚屎

好涼簿
連病都要吊

飛勁垃圾

係你同事錯
開左名都係你同事錯

叫你同事辭撚左份工佢啦
佢個人性格咁撚差 暑假工都唔配做啦

新盾牌教學2—空樽護甲（快入！！！！）長期置頂

其實佢都話信埋你今次

算係咁

比我直接炒左....

暑期工病假冇糧出，咁都屌。

病都屌 你老母
炒散炸 仲想點撚樣

學生…part time…儲錢……發達！？

唔使編更?

咦國泰喎 叫太古搞搞佢

你射波仲要對你態度好
咩撚野事

樓主想借遊行批鬥間公司？？
字裡行間睇唔到人地屌你射波同遊行有咩關係喎
但你個濕鳩標題就講到人地屌你去遊行咁

差唔多情況 不過係同朋友鬧交

正有此意
寫信投訴緊

咁你朋友聽日再請去遊行咪仆街

廢青就咪消費遊行嘅名嚟陰上司啦

病左都唔得? 炒我囉笨
就算之後想做9你都唔洗驚
個76 ON9仔咁講野 有晒證據
告9佢 有排玩

香港病幾耐我就病幾耐

同意.....
佢擺明想借遊行批鬥間公司

工可以再揾，你係咪返少日都唔得？唔係就野餐完訓幾日揾工。

睇到標題入來 睇睇對話
自己做上司嘅 見到咁嘅員工 眼都凸出來
用721來攞光環 前文後理無提過
淨係話請病 睇*上司*反應
睇你都冇理由咁射波
出來社會有少少責任心啦

我做上司就直接出信送你走啦

有歧視成分

市面係有唔少真廢青

文盲都學人上網，真係驚你比藍屍帶壞

咁撚多正評
痴撚線

平心而論，單憑你po出嚟嘅嘢
1. 你朋友冇講明係反送中，已經同你標題不一
2. 做part time編完更，你請假人哋又要執過同安排人手，閪真係好撚正常

內文同標題無關就咪喺標題度寫“反送中比人屌”嚟做話題，除非你有實質證據

樓主冷靜下先

咁樣唔算照肺，佢都幾好態度

唔好一郁d就要人起底又聲討先

掛住睇圖

大家留意

樓主係想係度make noise
等傳媒報導
‘年青人為左反送中 請2日假去買物資’
想整臭反送中個名

以前做太古集團
公司話唔可以話員工放病假個啲
最多傾下計

大撚曬呀 屌你老母
編撚好曬更玩射波
人地唔夠人返工搵邊個頂
幫你頂個個本身約左人又點

其實病假多數冇辦法，除非你有證據佢係假，所以我下面19個人，一般預1-2人流動，真係唔得會同其他team借人。

點都幾偏頗 收左錢？

咪下下係到批鬥啦
依家人地又無話你去遊行
連請兩日病假係麻煩到人wor

工可以再搵，香港再唔抗爭就無架啦

721港島見。

——————————— 七大訴求 ———————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」

喂喂又唔係因為政見而俾說話佢聽，人手少咗要搵人頂係人都嬲啦，唔使好似藍絲咁無限上綱

樓主係想係度make noise
等傳媒報導
‘年青人為左反送中 請2日病假去買物資’
想整臭反送中個名

我地係咪可以出post批鬥番樓主...

咪唔好做

咁樣同推個位巴打去死有無分別？

721見!

五大訴求!
1.撤回
2.沒有暴動 只有暴政
3.撤銷示威者控罪
4.追究警方濫權/成立獨立調查委員會
5.我要真普選

比我100%炒硬
先理虧再放上連登佢可以唔使搵工

同意
成件事淨係見到想攞假唔批
我諗大家會唔會太易俾人set

你又真係密左D

請假咪請假，有醫生紙咪得，你理撚得人真病定假，下下燥底屌人不如你咪撚做啦，做返entry既工咪唔撚洗再編更囉7頭

同埋佢咁樣同曲線自爆有咩分別

好明顯

你覺得人哋會唔知或者無上連登？

暑期工就算撚數啦

好on9
樓主上司可唔可以post番樓主電話
連登仔絕不支持借政治批鬥上司

編左更又成日唔番又真係仆街d既

各位真係要留意，絕對同意係有筆維穩費批左，希望721各位千萬唔好被煽動，但都唔好被嚇怕，一定要出黎！

Push

重點係理虧仲想批鬥人

大把喱d工啦 唔做咪唔做

d正評跳得好快

可以玩咩？我好想知

咁就叫照肺 玻璃心到

你比得更就有責任返工
射波仲理直氣壯
人地都算好聲好氣
比我一定炒左你

比共產黨瘋狂帶風向...

佢理虧仲要批鬥人....

咁撚多正評
你班on9仔可唔可以唔好咁易俾人帶風向

聽落似係外判式人力資源

呢d公司要控制好d員工先編到更。因為好難搵人頂更

要遊行就唔好應承返工
唔係黃絲遊行大撚晒
唔係parttime就大撚晒
做兼職都要有責任心
唔好開垃圾post
大家係咪未做過管理層？

唔怪得老人輩成日話依家啲年輕人冇責任感
咪你呢啲人整臭
暑期工易搵過又點 報咗更就應該要翻
射波去遊行都ok
射波去買物資？ 而且明顯唔止一日
買咩物資要買兩三日啊
個上司肯話信埋今次已經好好
唔好攞遊行做藉口
利申 反送中嘅年輕人

叫admin del左佢啦

你出左電話同名

其實真係合理，至少佢一字冇屌佢去返送中，最後亦都比左佢放

大把工啦出面, 痴線, 使受佢氣

關大柴乜事

暑期工
大不了咪再揾過 怕佢咬你咩

識老細，洗唔洗幫你反映下

成個對答都唔撚關去遊行事
明明佢就係串緊你成日射波

炒我囉 睇左老撚馮要應? 話明病左 病到唔想打字唔想講野唔撚得?

屌，飛勁之麻，幾錢人工呀

講名，幫你玩鳩佢

利申
CPSL

做人唔好得寸進尺，人地無留難你，已經好好。要做偉大的香港人前，先做好你的工作。

冇錯
係外判公司黎
同國泰冇關

暑期工咋

依家好多新機場外判公司人工都好高
洗乜做飛勁

咁緊係遊行重要，平心而論，作為上司下屬咁無啦啦請假，交帶方面真係感覺唔好。因為唔多唔少佢地做管理既，無預知真係會覺得麻煩

睇個對話佢似針對返工態度多過你去唔去遊行....

希望大家心水清，人地就算同立場，工作上其實無義務體諒、就你。

如果咁都要批鬥未免有啲小學雞。

我老闆黃絲...有參與遊行，亦好擔心年青人...佢6.12義不容辭批左我(AL)。個個禮拜因為發夢吸太多煙好唔舒服...請多左兩日SL，之後佢就開始有野講。因為真係影響成條Team工作。

乜撚都擺上連登
垃圾樓主

睇真d先la.....
上司無錯

各位真係要留意，絕對同意係有筆維穩費批左，希望721各位千萬唔好被煽動，但都唔好被嚇怕，一定要出黎！

呢條片先正確，謝謝！

國泰都係咁 一擔擔
班crew請得多假就召你番公司問你做乜成日請病假
成日病有冇諗過自己唔適合做呢份工
有冇諗住做運動強身健體

自己決定吧
呢場係長久嘅作戰呢
再慢慢同呢個政權玩

後生仔，你哋去返工，part-time，暑期工，full-time, 其實都係一個commitment，責任心問題。你鍾意就返，唔鍾意就唔返，對家真係好難做。如果唔係，根本唔需要請你啦。

我明白大家都想出去出一分力，你可以唔高興，但對家真係冇錯。

互相體諒啦！

利申：都冇乜需要利申。明天街上見！

成日射波搞到編更同同事麻煩 你覺得無錯?!

對暑期工都咁撚大牌 WTF
唔柒做啦

Push
反送中不是廢青...

唔比病? 佢係group到咁講串撚過碼頭咕哩喎 咁都有人撐?

我以下意見唔係話唔想幫樓主同事

反正都係暑期工

不如唔好做，全心全意搞運動

因為請你果個都可能要同公司交代

如果話一兩次射波都叫ok

其實反而你直接同上司講我要請假遊行

咁仲會比較好d 起碼比人知道你既立場

佢比唔比都會欣賞你夠坦白

唔比咪唔撈囉

好過你現在請病假又要暪上司又要擔心遊行既事

變左兩邊都分心做唔好

上司無錯喎 人地編好哂更 你先射 點搵人頂
一次都算 仲要連續幾次咁無責任心
唔好諗住拎721出黎講就有光環先啦
我相信你淨係射721佢唔會咁既態度對你朋友先囉

連登仔乜事
禁都1600正評?!

你有sl policy 咪拎出黎
冇就收皮去含撚
告返你harassment 都夠料

間公司好閪
老細係食屎9

諗起之前張wtsapp請假圖
買物資都要請2日假
咁都咁多正評 好似為遊行就做乜都得咁

唔好咩都因為721而合理化
作為員工都有自己責任
你前一日先請假，咁樣係加重咗人哋工作
冇人義務幫你頂更
仲要part time黎，請假提早請好正常
你話佢唔批你請假 你再請病假就OK姐

做乜我2017opened account 忽然變咗P牌？

樓主低質借刀
點解會有人認同你

上司真係冇錯，佢連自己立場都冇講

真係小朋友論壇，唔高興就擺上網，仲要拖埋政治落水

無咩證據關事喎，不過佢咁問就教下小朋友應該將啲料send 去平機會同勞工處投訴疾病歧視，我心理影響好大，上司俾壓力話病就要辭職，佢實hihi

睇睇下真係覺得樓豬On9
咁撚樣都叫照肺

呢d嘢都係唔好俾公司知
除非公司都表明支持

行左做左未必要放上FB IG
各方面都好好保護自己啦

721終極文宣片：等我用2分半鐘去話俾大家知721去唔去

721 去維園

Part time 理鳩得佢啦話知佢死

00後想問133有咩用架？

咩冇黎責任心, 講到好似公司炒人好撚負責任咁
PART TIME黎咋, 你逗完糧消失都得啦
咁撚正義上SMALL CLAIMS 告啦

成班奴隸, 香港人真係好撚鐘意返工

講咩大是大非都得
一講到返工, 香港人一定係一沉百踩
仲學人講咩唔交稅

part time 是鳩但啦屌

其實好正常同老闆請假
未必一定要溫馨問候你
職場係甘架啦

暑期工體驗下地獄都幾好
聽講個倉好淫亂
係AKE成日搵到用過condom

姐問聲同遊行有乜關係
宣宜家懷疑樓主借d倚放陷阱屈遊行人士唔理智
好彩有好多人心水清姐

又真係當我冇講過，btw國泰貨站好多低層係藍絲嚟，你老未日日係canteen睇住tvb高談闊論

認真？有靚女嘅咩

是其是 非其非
我地唔係憤青 有錯就要指出

已早一日請病假，個上司咁閪真係有啲問題。但咩都交落遊行到，之後放上連登批鬥又講唔過去喎。屌你，紅衛兵咩

啱 連續請兩日都係話病假啵大佬
一早plan好要請講定先有幾難
人地點知你去邊

唔返啦
星期日都要返工on9

係有心就直接辭工啦
明知例日有活動都重要交更
而家D大學生讀咩書

暑期工就即辭啦
垃圾港企

啲態度咁撚差嘅上司真係咪忍佢啦

做乜鳩

屌你標題黨 鬼知你想去支持721遊行咩 上司又唔係你肚入面條蟲 你講明請假去遊行之後佢唔批先講啦 你上司遇著你呢個成日請病假既下屬仲要比你放上黎批鬥真係慘 唔明點解呢個post可以有咁多正評 大家都睇完標題就正評左?

你扮病講大話，上司態度算好，係男人直接攞大假，一係照直講，再唔係就辭職。

單係對話內容都反映咗條友唔止請兩日啦
問佢幾時病好 都淨係話儘快病好

上面幾多公司係度走數期
D 酒樓公司幾興, 同個SUPPLIER 拎貨
公司BANKRUPT 唔找數
原地開返同一間酒樓
同一班人RUN, 同一個裝修, 只係公司名唔同左
上到HIGH COURT 都追唔返條數
個個都係咁玩

幾多人賺個筆錢就係個筆生意初期資金
夾完錢之後成筆錢搬去第二間公司話要裝修
公司冇錢營運, 攤大手板要供股
供唔唔供都照執間公司
之後裝修公司就派花紅

跟住同人客氣, 是其是, 非其非, 哈哈哈哈.

聽日玩完, 記得星期一準時返工

我都係做上司
係我就直接炒 x 2

我一星期前request 大佬都話可翻可唔翻
點知 另一個人突然請假 比佢放都唔比我
真係到呢刻 究竟乜嘢重要啲？

返Part time 惡過共產黨啦

大把工做啦出面
咪做啦

on9樓主

咩撚都關721事

大病咁又點先，就算有心肺衰竭都要返工
羨慕你港豬成世聽19腦細嘅講

睇唔到邊度講遊行喎，想做紅衛兵亂咁批鬥？

所以咪要醫生紙
唔係叫你做奴隸
責任都要有啦
今次撐腦細

唔好特登做新聞啦。我地專注返聽日721遊行。

請假咪請假囉
病乜7病假

屌你呢D正宗標題黨

我覺得個老細冇錯 係樓主自己請假請得on9

依個係責任心既問題
你要做乜都好係閣下既事
但射波射到咁,傻都知你份病

返工前買咪得 我返11am到9pm都照買到
當你要好多時間買 一日點都夠買喇 邊洗請2日咁多
上司態度係唔好 但唔覺有咩問題 更唔需要放上黎公審
唔係仼何事扣上反送中就實有人撐 大家都識分析既

用錯圖呀巴打

法律罅
唔返工, 犯法呀? 唔係是其是非其非咩?
VOID CONTRACT, 有咩咪同個官講.

而且邊撚到有話上司反對你去遊行 你請假話唔番就唔番 人地咪覺得你扮病又冇交代 都已經唔關政治立場事 係樓主冇責任心囉

咁既垃圾樓主垃圾POST都2XXX正評
連登仔食撚屎

請假請到咁撚樣不如索性咪鳩番啦

咁而家個post係咪講緊呢樣野呀
樓主就得張圖 有人請病假 賴落721
然後想人幫佢出頭
佢有無講你上面d野？
你打稻草人呀 九唔搭八

過份左，亂鳩咁黎起人底，兒登...
Btw 唔關遊行事，聽日請照出

唔緊要 721我地照去

請兩日病假要聽咁多說話 仲可以有人話上司冇錯
港奴真係垃圾

DSE BB心態 : 人哋要我 多過我要份工 唔做咪唔做囉 NO SHOW有乜問題 反正以後唔會再見。Partime既職責就係幫Fulltime手 依家少咗個人幫你手 你做埋我個份喇 哈哈哈

兒登真係兒登 咁嘅post都二千正皮

呢啲工應該唔係好難揾啫，唔啱做咪算，唔使受氣

香港得呢份工咩？

暑期工洗睇面免咩，佢都傻鳩黎
暑期工撚話唔撈就唔撈嫁啦

你咁玩法預左比人屌啦係咪啊

刪post啦

入黎見留言屌樓主都正常啲 好彩

向閪工說不

呢啲屎坑公司
出面大把開明僱主
洗撚怕佢炒？

我夠知啦基本要醫生紙
上面腦細係咁鬧你，佢都有唔啱啦唔好逼人辭職

唔好再推俾小學雞正皮啦，樓主己己已潛

老實講
你成日話病請假真係會反感
好似我請假真係直接同港豬上司講我去發夢
同埋你又唔知佢藍定黃

啱，責任感問題
你都要體諒下編更嗰個苦處，香港人應有同理心

之前有番過依間公司part time ，我都有射過波，上司都冇話，但係你係咁射波係咪個事主有問題先？

屌你射波同屌你遊行係兩回事黎
唔好借d依利用連登幫你批鬥人

唔啱聽就死全家？
唔啱聽就五毛？
佢老細一隻字都無提過反送中
但就俾樓豬個標題黨抺黑咗
冷靜啲得唔得啊你

炒撚左個上司
Part time 工
問長問短
乜撚上司咁巴閉